====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est alors qu ' intervient la définition de l ' emplacement de la Bibliothèque nationale , qui déclenche le début des aménagements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

